有無人依家係台中可以帶埋我依個孤兒仔玩

依家係台南食啲嘢就上台中